唉！真係好想移民去外國台灣啊，個到沒共鏟黨啊！

唉！真係好想移民去外國台灣啊，個到沒共鏟黨啊！

台妹

冇共產黨但有國民黨......